仆你老母臭街，依家全球都講緊海平面上升，咁既時候先黎玩填海，同倒錢落海帶咩分別

仲要用成一萬億？屌你老母用黃金填海呀？不如直接講舊錢送俾中共好撚過啦

填完之後兩三年又話海平面上升要加錢再填

鳩up 就收皮啦

填海啊而家，你估浮板咩

連港豬澳丁屎咁大個嘅防波堤都搞撚到咁
仲有面搞個咁撚大嘅島

條友真係9up

買幾隻郵輪做海上城市會唔會化算啲

一萬億可能包埋將多餘既水運上太空